手足加油 台灣大選記者瘋狂訪問緊手足

我地枝旗係記者磁石
同全世界講我地支持台灣
感謝台灣
stand with HK!!
手足加油！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Link?

無呀，現場，好多華人台一見旗就走去訪問

點講 有無問支持邊個之類

我係民進黨現場，所以都知我地支持邊個
會問下點解黎呀，覺得點樣呀
民進黨當選會唔會想佢地點幫香港人呀咁
我都會答唔會要求人地點幫，但佢地之前一直有關注同幫助，好多謝佢地
今次黎係純粹觀選同支持佢地

民進黨啲主持直情係台上開咪嗌光復香港 時代革命好感動

真係算係咁 網上世界港仔前港仔後都幾mean

打機同真實唔同嘅，現場佢地好撐我地

push push

港仔又唔係貶義

香港人自己咪又係叫人台狗

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

有冇戴面具？唔好開樣好喎

單單港仔的確唔係貶義，除非講嘅人加埋語氣
班狗咁自卑先叫差佬都話貶義姐

俾枝旗佢影，無出樣，呢邊基本上啲手足都照戴晒口罩

Stand with HK

你講到香港人唔係台仔前台仔後咁

台灣手足好波呀，要努力活到香港重光嘅一日

請佢地幫手集氣全球制裁賣港共遊行

希望到香港贏

不停有台灣人同我地打氣
話多謝香港
我地都要多謝台灣